（分析）突然諗返起殺父母的周凱亮

殺完人之後，果時比記者訪問仲可以好淡定篇故仔帶記者遊花園
佢智力其實係咪好高

好似啱啱先見過呢個post

係
開錯左創意台，果邊d人唔會認真傾e d話題啦

你開喺呢度一樣有人搞事

其實關智商咩事

不過佢思考方式肯定同其他人有啲唔同

乜水